學生太像前夫 失婚高校女教師譜師生戀被捕

俄亥俄州一名失婚女教師，據報因為一名未成年學生，外貌、舉止太像前夫，而與對方成為情侶，更於校內進行性行為而被捕。

被捕女子是32歲的Laura Bucy，她於Twinsburg巿一間高中任教經濟。警方表示，她今年8月曾探訪前夫的父親，並向對方懺悔，透露自己在前一個學期，與一名未成年學生發生性關係。警方上月初訪問Bucy的前夫時，獲得有關消息，之後便拘捕了Bucy，控以性暴行及向未成年人士派發有害物質。

據了解，Bucy向警方作供表示，涉事學生「外貌和舉止太像前夫」，自己才把持不住，並承認兩人曾在教職員的休息室性交，又為對方買電子菸補充劑，容許對方在自己的辦公室吸電子菸。另外，她亦承認曾向另一名學生，購買總值10元（美元、下同）的大麻。

目前，Bucy准以5萬元保釋，被校方停職候查，同時勒令不得再接觸未成年青少年。案件本周四再訊。（北美中心／綜合外電報導）

等圖

快點強姦我

自己睇, 法官大人我就唔屌既。

[url]
classroom/1483073802[/url]

當我無講過

咁快就睇到呢一句回覆

404

一知道係啲樣衰女教師搞男生 我個心就好安慰